有冇人執到個藍色銀包?

有冇好心人將個銀包交去警署 , 啲證係哂個銀包到。 想要返啲證件。

推

有冇銀包圖

無。。

係小巴上唔見

push

屌你仲去警署

咁唔見左銀包實要去警署

tg聯絡我如果搵到

唔記得講有薄籌

入面有學生證 和八達通

時間、地點、銀包大小形狀 乜差都無
good luck啦下